好奇，真係純粹好奇，小麗老母6月12日去左邊度開班

教香港人民主

終極政棍